毒撚求屌醒

是咁的早兩日一班fd約左去飲野，之但係小弟鐘意個女仔要遲d黎。咁小弟酒量一般般想等條女黎左先就冇乜點玩，結果等等下好眼訓就走左出去坐，點知班fd個個以為我醉左。

到條女黎左，我入番去坐佢格黎，但個陣個人已經好眼訓，所以我就塔住左格黎條仔博頭恰左陣。過多陣我唔知痴左邊條根，我拍條女膊頭同佢講借個膊頭黎，之後一手搭左落佢膊頭，但佢都冇乜點抗拒，之但係好快俾個fd以為我想借醉行兇搬開左我隻手。

好啦，之後到準備賣單走個陣，佢食緊水煙 ，之後遞左佢飲緊條喉俾我。
（唔係第一次同佢食水煙，佢知我一吸吸好耐）
我吸左5秒到仲食緊，佢就伸手示意我俾食緊條喉喉佢
，但係當時抬面仲有三條喉。
（本身一班fd一齊食都冇換嘴習慣，所以都唔知係咪有特別含意。）

到走個陣，落緊雨佢話唔想整濕個袋，我想過除低件衫幫佢擋雨去對面，但係又驚俾佢拒絕冇做到。

利申小弟性格內向講好小野，出親黎都係一班fd所以冇乜同佢傾太多計，都唔知佢對我係點。雖然我覺得都係自己自作多情多，但係越諗越訓唔到，為快d訓到覺，求大大力屌醒。

Sorry 第一次開post 有D1999

3/10

屌醒樓主

溝女要成功切忌同班fd一齊出去

本身都冇諗過溝，但個刻痴左線

好想俾人大大力咁屌

連個天都忍唔住屌我

畀哂暗示想吹你 咁都唔識上

醒啦 唔好再發夢

岩岩訓醒

水煙狗

總結：樓主道友

好味

食水煙都道友

有機wor ching

我都想

比啲信心
最多食檸檬 有乜大不了
製造多啲單獨機會
例如飲完嘢搭的士翻屋企 多啲身體接觸

多謝ching

做乜個個都負皮我